夜了 睡覺不重要

Sleep is for the weak u know!

想weak you know

Weak5島

呵呵呵呵呵呵

你好勁？

失敗

爽

Too weak

失敗 爽4

系米牙

你咪a你

爽棍
每週一篇

一齊等4

借安睡藥來

i m weak

掉過栰

拉雞

等我自殺先

彼此之間各有車票

爽 輕鬆針了

表嚕

？

你有 唔上車姐

自爆解體

驚閪

有 收埋做乜

你驚

木驚過

瀨哂屎

扮 些牙拉

德你

人渣

德我木4

wohoooo

永生不滅了

共你開玩笑 是那麼重要

都無人肯同我開玩笑但都瞓唔著

所以咪有黑眼圈

愛不滅